逆權司機 A Taxi Driver 劇情討論區

太正

好正， 睇到喊左！
掃射d 人時睇到我都好激動

好精彩

其實個司機當年已經比人拉左？
冇理由搵唔到

我都熱淚盈眶

好似話套戲上映令佢找番？

光洲事件後4年司機已經死左
好似因為光洲事件後四年依然係極權統治，司機最後無出嚟相認
套戲上個陣hinzpeter已經死左⋯等唔到依個消息

Sad story

聽聞車牌310 是彩旦？

主角之一的德國記者威爾肯‧辛茲彼得(Jürgen Hinzpeter)回到德國故鄉，於2016年初離世，享年79歲。另一位主角計程車司機金士福，其兒子亦現身表示，當年的司機就是自己的父親，而金士福已在光州事件發生的4年後.....

長文慎入

觀看《逆權司機》前 必看的韓國 KBS 光州 5.18 紀錄片

希望下面會重遇番

今日聽左鍾樂偉博士分享光州事件始末
佢講得幾好
完左都問左幾題

司機其實唔算爭好遠 加油

繼續入場紅橙海

睇左 好睇

80年代新聞 成日播南韓學生工人 示威 畀警察打 又雞尾酒
真勇武 有練跆拳同服兵役係勇啲

轉發

周末市場：《逆權司機》入座強勁

不過，更為振奮的成績卻來自高先發行、宋康昊主演的韓片《逆權司機》身上。電影於周末增場一成半至25院平均各映四場，昨天錄得逾78人次，每場平均人次更以77成全日之冠，反映其口碑帶動市場的情況，令昨天推算收入接近60萬，而17天累積更達660萬，看來電影最終成績至少達八百萬以上。

恭喜恭喜